{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho480469/hotel-butikeu9-seoul-hangug/?chkin=2023-11-08&chkout=2023-11-09&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698313404705&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=94&destination=%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6049710&latLong=35.907757%2C127.766922&sort=RECOMMENDED&top_dp=104398&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200828842&selectedRatePlan=207601929&expediaPropertyId=9421356&searchId=f30fc629-2f56-49c5-b0e0-16d8e06933c9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 부티크9"
    },
    "text": "ホテルブティック9\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市東大門区王山路28\\n\nホテルブティック9は東大門歴史文化公園と明洞通りから車で5分の距離に位置しております。 当ホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典を提供しています。 また光化門と景福宮もホテルから車で近い距離にあります。 公共交通機関も便利に利用でき、新設洞駅は徒歩3分、祭基洞駅は9分の距離に位置しています。 当ホテルは計92の客室で構成されており、チェックインは15:00から始まり、午前0時まで可能です。 また、早いチェックインと遅いチェックアウトも可能ですが、状況によって変わる場合があります。 チェックインの最低年齢は18歳で、チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフがチェックインの案内を手伝ってくれます。 チェックインの際には付帯費用に備えるためにクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットが提供され、客室内でも無料WiFi及び有線インターネットが利用できます。 駐車は施設内に無料でセルフ駐車及び駐車代行が可能で、駐車場は車椅子をご利用いただけます。 また、ホテルは指定された喫煙エリアを持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルブティック9はどこの地域に位置していますか？",
            "answer": "ホテルブティック9はソウル特別市東大門区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9から東大門歴史文化公園と明洞通りまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルブティック9からは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9ではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルブティック9ではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9から光化門と景福宮までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルブティック9からは車で近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9から最寄りの公共交通機関はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "新設洞駅は徒歩3分、祭基洞駅は9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9では早いチェックインや遅いチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "早いチェックインや遅いチェックアウトも可能ですが、状況によって変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9のチェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9でのチェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9ではベビーベッドの提供やペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテルブティック9ではベビーベッドの提供はされておらず、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルブティック9では共用エリアと客室内で無料のWiFi及び有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9では駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルブティック9では施設内に無料のセルフ駐車と駐車代行が可能で、駐車場は車椅子をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルブティック9では喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "ホテルブティック9では指定された喫煙エリアを持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 649
    }
}